大圍迴旋處塞到仆街 大家唔好再揸車出黎

推

唔好再揸車

好波

正

好想去散步，天氣好好

求下你哋畀我返工啦

大涌橋路 近 秦石

交通燈死左約支

朝朝早都係咁嫁喎

係迴旋處要轉到搵啱路先好出去啊